張堅庭頻道 - 林鄭的壽終正寢，死者可以為自己發死亡證明？死雞撐飯蓋，究竟死了未？

張堅庭頻道 - 林鄭的壽終正寢，死者可以為自己發死亡證明？死雞撐飯蓋，究竟死了未？